芽莊有咩好推介

黎緊二月直飛去芽莊玩一星期，有咩好推介

芽你老。。。講下姐，google 啦，應該比較少人去過

好啦 打擾了

黎緊二月去
都係唔知有啲咩

巴打落地簽？ 上網俾錢agent個隻

Join local tour: four islands

岩岩上網睇左啲
好似話有個vinpearl 遊樂場幾好

我張機票係一星期
應該可以plan得幾舒服😌

我聽啲朋友講好似話灣仔有得搞

佢會唔會搞到好趕唔夠時間玩嫁？

個四島遊勁搞野 笑到hihi
利申兩年前去唔知依家仲係咪個d行程

agent 平差唔多400

我3月去book左fusion resort

好想啲本地特色野
但上網睇全部都話芽莊係成個旅遊城市 好商業化

留名
二月去

應該會潛水同spa

睇旅遊書得四版介紹芽莊

好貴

潛水spa正呀

上網睇啦

但好正

四島遊，浸泥漿浴，珍珠島，單車團，沙灘睇鬼妹

留名

係好正但我得一個人去

岩岩買到機票！
3月去5日

我一月尾去
visa 可以用vietnamvisapro 10usd + stamp fee 25usd
以前去河內時用過，信得過
平過係香港攪

Thanks

岩岩買左4日3夜 好似太少咁

我5日4夜
計頭尾都冇左成日